今次元朗算唔算搞大台？

又分享會？ 真係好有金鐘feel？

6,7月間唔見有, 越黎越密啦

鬧警犬都唔得？唔好玩啦

故事分享網上已經大把, 可唔可以係改變成以後行動既討論大會？

家下已經無咩時間, 睇下今晚集會都已經少左好多人, 無人有危機感？

集會目的唔係降溫, 係要升溫啊
真係贏左先慢慢分享故事啦, 死左6個拉左成千呀屌你老母.

輸緊未撚贏過架, 呢d集會先係最危險架, 你地睇下太古人點同物管開會？火呀香港人

乜柒都大台，屌你啦

落樓下啦, 叫人貼連儂牆都好過分享會啦

你屌我咪有火囉, 集會係升溫民意, 唔係降溫, 樓下就係降緊溫

Agger

各有向做
坦白講 咁都叫大台？
大台係你代表人民去同政府Deal
搞分享會算咩大台

咁都叫大台?

公開討論？傻架？
國安隨時跟蹤你番屋企
玩左兩個月都唔識？

家下上台揸咪就唔會？

就係要播比唔上網既廢老睇嘛！
如果連係街播片都驚，運動唔使攪落去了。

咁都唔係？當年金鐘個大台就係咁, 只係高d咁, 行為已經一樣啦.

升溫行動, 唔係同政府降溫

呢個admin

播片無問題, 我係覺家下個分享會

元朗，未攞到CCTV？

上台渣咪分享點同現場討論後續行動呀？
唔好癲啦

老實講我覺！要警惕！

我響西鐵站
大家都參與行動喎

不推文回覆
各有各做 不分化不譴責

唔好定咁撚多規則出嚟！越來越似有大台咁樣好趕客，個活動嘅原則係越多人越好

討論下都唔得？討論下就一定要實行？連討論呢個行為都自我審查？

上兩個禮拜你唔會想像到有靜坐
通常都係成班走去圍狗屋
叫佢地查721

家下人數已經少左好多. 連站都迫唔爆

你唔識就唔好係到害人啦
信你講個個就慘
現場講博比人拉？

我問緊係咪搞大台姐, 主持連講屌黑警都唔好, 咁又想點？

係要警惕有大台，不過又唔使排斥街頭分享會呀。
現在唔同2014，2014 係泛民大台排斥勇武抗爭。
現在各有各做，團結不指責咪幾好！
政府成日想分化和理非同勇武，我地都要警惕自己唔好又閙人又捉鬼，兄弟爬山，各有各做，冇人知邊件事會做到大迴響。

我寫咁多都係想大家團結，唔好又閙交啦

討論都拉, 拉咩Q? 要拉家下都非法集會中晒啦, 多鳩餘

係有少少大台feel

但唔覺有咩問題

咁你快啲去元朗現場討論啦
唔出唔討論後續勇武行動正衰仔

我係想指家集會目的同結果係想升溫定降溫？分享會就一定唔會升溫, 戒酒, 家暴, 改過自新先會搞分享會, 贏左你地日日搞我無意見.

分享會不如去貼連儂牆

乜野都大台你煩唔煩啲，坐係屋企開Po好L勇? 咁正義去現象講

又係講d咁, 你不如分享到林鄭落台？
說好的群眾運動, 你就叫我一人去做

大你老母台咩

其實冇人渣咪仲好，我對於叫咪嗰啲人真係好重戒心，雨傘運動臨死就係咁

樓主反大台反上腦，見人就咬，blocked，不推文

講下都唔撚得? 係咪捉我去警局督灰？

和理非又開始左膠上身乜都唔得
又準備收皮
on99衰過一次都唔知衰
已經裝到周圍都係cam, 都仲可以咁撚左膠
真係想變新疆咁先知衰

小心分化 唔推了

不割不割, 講下都block

又咩覺呢? 又要警惕D咩呢?

係, 問下都分化講到市民好有主動權贏撚晒咁

大台再現, 我就係唔想見, 咁都叫分化？

咁你咪上台說服班手足囉

咁都大台?

警惕下有人出嚟扮大台啊！雨傘革命就係咁呀！啲泛民走出黎收割光環啊！依家818和理非做咗場好戲出嚟，知唔知好多人即刻湧出嚟諗下點樣收割？為選票鋪路，成個氣氛完全係discourage 緊前線！真係唔好重蹈覆轍雨傘革命條路

元朗 @2148

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

出到去
我話知佢係咪冧友 我都唔會理

你明唔明大台意思
大台係推一個人 或者一群人出黎 企圖代表成個運動
咁做會埋沒左不同既異見聲音 最後引發內訌
依家只係一個分享會 有人主導係好正常但佢地咁樣算係代表成個運動咩

分享下野又大台, 講下感受又大台. 個台好唔撚得閒囉

咁都唔係？自己上youtube比較下有咩唔同先啦, 你估大台真係好似紅館咁咩？係個做緊既野

慢慢就會, 所以好少心有大咪既人

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

我只係問"又咩覺呢? 又要警惕D咩呢?", 我幾時有講過分化?

贏左你24小時搞都無所謂.

分享會又無所謂, 慢慢就有人習慣長期扑咪

樓主鳩up 唔洗雅

勇武有理

大家要記住有不推文回覆㗎

仲有唔覺係大台。

叫口號都唔俾就…

根本大台主義 反正我就走左

照你咁講法 所有主導搞放映會 連農場 集會
每個都係大台啦

假始真係有人想搞大台 個下場一定會好似之前泛民咁比人插爆 呢點所有人心中明白
但依家有人搞個分享就係到嘈 係咪想各自爬山既人因為怕比你呢類人先行針對而卻步

睇鬼

我有落去元朗自由發表區，其實對唔上網既人好有用

佢地會聽，同時係旁邊文宣睇到好多野

反而樓上靜坐既人看上去都會上網

各有各做

大台... 宜家呢?

又大台？ 其實會唔會太過上緩上線得滯？一有啲嘢同自己做法唔同就大台？

分享會都係大台

樓主logic
有人揸咪=起大台

大台係個人/一班人帶風向
唔係揸咪就係大台

郁吓就屈人大台，係咪傻撚咗？分化撚定鼓吹失敗論？
況且而家搞大台咁 on9 嘅嘢我諗短期內都冇人敢做，所以樓主你都係收收皮先把啦。